你地開始越黎越過分

開頭二讀就叫林鄭撤回
好啦 林鄭讓一步話唔二讀住
你地繼續要求撤回 冇問題
但你地見林鄭開始退 你地就又要佢叫警察放番拉左既示威者
直頭琴日有義士自殺 佢今日出黎道歉
你地又要佢放埋當年雨傘運動拉左既人
政府咁樣退 你地咁樣得吋進尺
我諗政府都會有呢樣既擔心 再退落去會無止境咁比你地要求呢樣果樣
最後政府只會唔理你地 照推算數 反正冇可能滿足哂你地既要求

自己反省下啦

推

On9

block 上一頁

你個雙程證就過期 番去啦好嘛

玩單機mode喇你

撤就一定撤架啦,講真佢唔下台同下台都無咩分別,成個政府管治威信已經蕩然無存,要再推任何既政策只會更加難, 而林鄭送既助攻亦到打亂晒大陸統一台灣既部署,感覺上佢會係任期完之前收皮

又block一個

唉屌明知你係三毛都忍唔住要覆
港共仲撚過份啦
你老尾閪又話五十年不變
而家一半都無就搞埋啲送中國歌法國教大灣區
我哋而家只係攞返啲本來就屬於我哋嘅嘢咋
我屌你老母

如果佢強推 又唔理你地 搵警察治你地 會一樣可以照推

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

政府做錯野梗係要改正啦

有咩問題

唔通用十幾個人既自由換取其他人既自由

政府 我屌你老母！

呢堆要求合理d
起碼冇左叫政府放雨傘運動既人
推

推你老母呀
俾5毛你 死番大陸啦

Between唔好屈埋hk01

得吋進呎？
我地只係爭取返我地本來就應該有嘅嘢

閱

因為一直呢d判決都係錯
佢唔承認打壓政治犯
但唔係盲左或比人洗左腦既都有眼睇喇
道歉唔係得把口架
要有行動先得架

過你老母

Block 得屌你老母

既然有咁強嘅民意，點解唔要求多D？

單機啦三毛
一係勸你開個新ac重頭再黎

HK01 我屌你老母 成閪日上來抄post

收皮

你真係hk01記者？

真： 你得到你公司同意用公司名義發表意見？

假：你假冒記者 等俾人告

有無諗過邊個坐佢個位都係死？連登仔咁叻，不如搵個去坐，再唔係叫鄺神去

政府一直都係咁對我地架啦
宜家想問佢摞翻少少就過分

所謂還政於民，除非你搵到更大人數反對呢啲巿民，佢哋係為左正義對抗極權，人性同良心絕對應該係法律既文字之上，不過你呢啲支那狗永遠都唔會明呢啲道理，最後，屌你老母，你單機成功

係既係既

都明你地既諗法
但我覺得 可以一步一步
唔好一次過咁多要求

民主社會就係人民話事

終於有人講番人話
宜家大部分人反條例反上腦
是非不分
好似出黎遊行就乜都岩哂
盲反唔用腦諗野

下一步就係屌9你老母

單機啦 屌你老母

真係似反上腦但我都好同情比人拉左既人

你假膠炸掛 睇口吻似假膠多過三毛 但阿叔勸你呢排唔好玩膠 大家心情已經夠差

p.s.如果真系三毛 照例死全家啦

係 咁點？

過份！？
一鼓作氣再而衰三而竭
話我地對敵人過份？

過你老母
分你老母

屌你老母原來政府拉漏咗個on9

由頭到尾都係撤回
唔識中文？

究竟係個政權過份，定市民過份
點解我地討回公道就叫過份？
你用過份呢個字係咪姐係話以上市民要求既野有錯先

樓主係咪香港人？

撤回左先講野

完全封鎖 講多都曬氣

Show Blocked User - HK01記者

啲網軍陣真係越來越多

屌你老母 負皮block完上一頁

你就真係過撚份啦 屌你老母

你老母生著你都好過分

上星期日未話暫緩
遊行已經叫緊撤回
越黎越過分既係邊個？
柒婆自以為暫緩塞得住香港人把口
sorry今日香港人再次出黎同你講我地要d乜
唔該同我收皮 暫你老母 道你老母 屌你老母個老母

得啦你聽日唔使返工

得乜撚野進尺呀？？？
撤回、放人、道歉
邊撚樣呀錯呀？
行完成日一開連登就見到引戰po

樓主我屌你老母呀

血債票償，記得提埋身邊嘅人登記做選民!

啲point 廢到

梗係過份啦 咁多人理個戇㞗傻閪

屌你我地十幾年退左百鳩幾步而家政府退一步好撚委屈?

blocked

善用起底功能
block
上一頁

三毛又改左名喇

97之後 官迫民反

如果一國兩制 真係有港人治港

唔會有佔中同今日反修例

btw 進你老母

收皮啦
你知唔知咩叫談判？

理性討論 林鄭最起碼仲有幾件事要做
1. 成立獨立委員會 徹查6月9-6月12號嘅示威入面涉嫌有警察違規事項 收番執法係《理所當然 天經地義》八個字
2. 搵人問責下台，最起碼要係一哥盧偉聰，面對黑警襲擊記者同恐嚇律師等行為佢責無旁貨
3. 重新定義6/12 事件並非暴動，並承諾慰問太古廣場喪生嘅死者家屬並提供支援

你老母生著你就真係好撚過份

做乜撚嘢呀on9

名已改 記撚住佢

( Show Blocked User - 求人不如求己 )
你老母俾我屌到反陰唇

屌你老母位唔撚係咁上

我屌你老母

識唔撚識睇中文
道歉唔係因為佢講野串西
都唔係因為死士
屌你返小學讀過啦臭西

咁佢依家仲唔撒回
過唔過份呀

自己打完字 唔笑好野

大家唔洗覆 等佢沉

屌你老母

完全封鎖

死番上大陸啦屌你老母
你全家生愛滋比狗屌

法國大革命同埋辛亥革命之前嘅法國中國王室都曾經有過機會俾佢地接受君主立憲，以後un un腳做花瓶
但佢地都唔接受，結果係點大家都知

得喇得喇 玩單機啦你

#188773
做乜改名啊？

搏負皮引注意開心啲？
無呀，無人留意你，收皮啦

單機啦樓主

點解淋病唔一步到位
直接撤回

我以為順應民意係特首責任

要唔要比埋左邊面佢打先要求多d

負評 你就自己反省下啦

求人不如求己
#188773
最新幾多號?

閱 哦

又block 一個

所以咪反你老母囉

收撚皮啦 屌你老母

淆撚到改埋username

點樣入行？係咪一定要奶共

5毛都多，3毛啦

On9無得救

收啦

?
好撚好笑咩？你知唔知自己講緊咩

今日block到手軟

識樓主真人 係生果報記者 改名抹黑其他報館
樓主姓陳

你老母做雞
生性啦你

暫時已發要有46 隻警犬入侵咗連登做打手

全面撤回

食屎

你都麒麟怪怪既

講埋啲廢話對住快鏡講啦傻仔

改左名

on9仔 我哋退 林鄭就會即刻開立法會進行二讀 修例通過 係咪唯你是問

目標係撤回
佢退左一步，即係未撤啦
咁佢未撤仲要係我地表達訴求嗰陣
任由警察亂咁黎
我地要求佢處理下都好合理啫
邊到過分？？？

又block一件 thx

政權應該害怕人民
覆完block得 三毛全家生癌生到90歲

咁佢撤咗未

退你老母退
講撚到好似係我地問佢攞野咁
我地係叫佢比返啲野我地咋
唔撚應該係我地問佢拎先有架，依樣係我地本身應有既權利黎架！
講撚到政府讓步好撚偉大咁，
係我地讓步讓到忍無可忍先企出黎
你醒未呀？

做咩要改埋啲食屎名

咱们都被林郑那臭婊子骗了，甭再帮那婆娘！

負評封鎖完全封鎖上一頁一氣呵成

咪block啦
玩撚鳩死佢先啦支那狗

的確係要反省，不過只係想唔好愈講愈多要求，叫左撤回同放612人士先，太多要求現場會開始亂，而且有排平息唔到佔領，咁會有好多商人倒戈，畢竟長期落去會搞到佢地利益，反而令士氣低落

而家要軟攻，令更多人支持我地為主要

係得就唔洗停 睇下葉劉點係後桶佢就知佢比人擺左上枱 行會成員都出黎咁講 佢加陣弱勢 更係食住上

撤回一條唔應該推出嘅修例
放返唔應被捕嘅人，呢啲叫討回公道
下台係條八婆參選嗰陣嘅承諾
而家係佢踩過界在先，我地只係要佢退返原點，邊忽過份？

收聲啦！我地進十步距先肯退一步！呢家係停止咋，唔係徹回！咁就心足點對得住612義士同烈士

( Show Blocked User - 求人不如求己 )

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

食屎啦屌你老母！on撚9

咪係遲下要求自己做特首咪不得了

今日邊度出過黎道歉？

合理要求
點會得寸進尺
呢班仆街欠市民太多

民主社會有咩問題 喺外國成個政府倒咗台啦 係我哋先咁文明克制

單機啦 on9仔

完全封鎖 過你老母 反你老母

Block撚ed 收皮啦你

你已獲得$0.3

政府唔步步進逼
我哋哩啲小市民又邊到會有咁多要求呢？
你估大家唔想舒舒服服正正常常咁過生活？

我屌你老母
你自己反省下上世做左啲乜搞到今世小咁個腦

樓豬抹黑hk01

blocked

你做開狗 我地唔係

吹呀屌你老母大陸仔

你老母一向迫你食開10舊屎 依加你爭取左只係食8舊 你都唔好咁過份 要求想要食少啲 出完po就咋咋林食埋剩低個8舊啦on9仔

漫天討價 著地還錢
再講 二百萬人要政府含撚都得 何況都係非暴力訴求
唔趁而家要求 係咪要等人散晒先？

斬草要除根

否則後患無窮

你反省下自己先啦

睇埋你個名, 難分真與假

收嗲啦屌你老母

又多個傻閪出黎柒

果d隊友黎架
唔撚救？
你都on99

用乜野身份寫野，先會用到“你地”
相信大家好清楚

撤回都未撤呀而家
你都係開個新acc 改過個名啦

我永遠唔會原諒佢
佢已經害死一個人